點解psy chart可以用喺唔係sea level地方？

做功課要我解釋點解唔係101325pa 都照用 standard psy chart
我搵咗好耐都唔見有人解釋
最多係話assume 1atm就用得
有冇人可以幫幫手，知道咩網或者咩文講過